We vroegen Vincent naar wat hij hen toegeschreven, en hij antwoordde dat zij moet zijn een hapje van sommige dieren, misschien een rat, maar voor zijn eigen deel, hij was geneigd te denken dat het een van de vleermuizen die zo talrijk op de noordelijke hoogtes van Londen.
